[128塞爆港島]曼聯128吹水區 勿忘義士[734]

Walker 終於有牌

頂住

睇到平安鐘都爆

好撚滾動

頂得住

成個下半場都比人禁屌...

估唔到會贏

頂左成個下半場

好興奮

喊出嚟呀大佬

刺激到

蘇蛇又可以教多半季

好彩無睇
發現自己係 真曼黑氣石

真係 仲要86分鐘俾人追一球
平安鐘禁到爆炸左

講真我motm 我會俾awb
好期待睇佢完場數據癲到

仆你個街個鐘禁撚爆

費蛇好開心

完

So9又唔洗lan

Manchester is Red

變番蘇B 了

推呢個

變左我地劫富濟貧

呢場好能刺激

輸兩場就要炒
贏夠兩場俾你睇

皮利拉廢到

條撚樣一早要比啦屌佢全家

真

費SIR

被鄰居屌打左咁多年 終於贏到

lin果球都冇 james有一球得益之後又無俾返

不過史達寧真係好快 awb都輸過2,3次1on1 但今場d tackle都係咁準

費sir 個笑

shaw應該係抽下啫 希望唔好又傷

曼市是紅色的

咪係 屌啦星

不如行雙領隊算啦
打big6就ole
打廢隊就搵肥普

費蛇

出黎最好波個腳
係踢柒250個腳

換greenwood好過

感謝廢p炒旺個場

福仔同lin

咁快唔記得daddy 點樣帶領我曼半場反cup 3-2 ?

128 維園見

岩 幾撚爽睇到我

普巴換到乜

而家應該係邊個po吹水

廢p一上嚟就拎牌

費sir

依個啦

擺明換出黎打交

Push this 樓主1001

有啖好食

J死了

p仔先有曼個種火
唔係一出就黃 一定撩撚爆對面

個個都好集中
屌你一早咁打前4咗啦

入嚟打交同拜四角

成隊都踢得好好
Awb守得好好

星火啦

反蘇同車狗一齊捐進了狗洞

有一球sterling一直係唔到腳
佢追到入禁區再篤走
輸過2 3次都唔係大chance都真係好癲架啦
唔計250 都勁多腳斷波／解圍

冇cs唔緊要
最緊要拎3分
收鏝皮

星火啦屌

龜差d累事

投awb定james好？

P仔越打越似四不像
仲衰過黑Lin

好撚廢
尻扭誤傳浪射斷哂D波
放中路好撚伏
連美斯起碼都識交安全波

我宣布 成隊都係motm

唔係打daddy同鄰居點會上晒力

邊撚個曼市一哥呀 講過？

邊撚個皮利拉

早早應該換lin
走去換馬

星火！

tackle勁準

MVP awb

希望今次唔似上季對完psg咁

之後啲賽程易食指數五星（對面隊）

awb

搶口sob 又贏

今日成條後防 一人衰一球
龜 角球
awb 有一球好易傳係後面傳左俾你
shaw 有一球發緊夢
白lin 唔洗講

呢個真 成隊都好撚勁

awb成幅牆咁

呢場除左p 個個都踢得好

Ddg翻返嚟

絕對值得 救左好撚多球 閘到傻左

班波私怨撚嚟
對鏝猁摩先肯認真踢

但d波真係好屎

雖69分鐘先開始睇 但好激動 對家好似點都插針不入咁
我曼係咪番緊黎
5弟呀痴線

呢個真

今場麥湯同awb勁撚到

件垃圾無謂提、無可否認lin都生性左無塞車

出左麥湯中場硬返好多姐

見都要準時見啊

btw個po唔會推到上熱門
唔似隔離賤種猁懶特別用埋啲on9 topic上熱門

搵佢辣鳩對面真係一

麥湯真係生性唔好再傷
前面果幾場p fred 真係睇到嘔血

Mctom

記得po捐錢紙上嚟
如果唔係你以後咪撚留言

有球史達寧打橫cut 挑哂4個後衛成條防線 好在awb夠集中 一直有跟落去先封到落底線

進清十郎得唔得

下下都鏟中個波 好癲

曼城fans 對住fred扮🐵

今晚Awb第一 james第二

搵佢辣對面一流
要佢逼渣麻 都唔洗佢發揮

mctom好撚勁
牙fed 都唔錯

打防反佢唔差嘅 但主攻真係唔可以出佢

用翻不推文啦

紅衫條友畀人點晒相

電視都賣咗

一個禮拜前邊會諗到呢兩場嬴得哂

又唔洗咁惡嘅

mctom
比人鏟完仲笑得出eq爆哂

勁仆街 又掉水樽

有mctom又贏

推呢個?

最已陣了

梳b變左防守型後衛

應該10個有9個都估同想慘敗兩場送蘇蛇上路

而家反而打啲下遊唔樂觀

垃圾fans

你捐咗我同你講對唔住又點話

唔係講笑我真係有

Mctom awb James 真係曼聯最新救星

Sob 開始摸到球員d 料

佢唔上好過上, 實追唔切, 逗住包位閘波仲好

So sir 我地知錯了

128 3點維園見

想講球場裏面d鏝迷好低質 攞野掟Fred 仲要疑似種族歧視

從來未見過我哋狗竇上熱門
連仔set咗嘢架喇
除非開錯topic啦，唔係唔會上到熱門

巴打我又唔係咁嘅意思

羅賓漢=我曼

痴撚線

永續sob了

麻煩p學一學 下次要多過半分鐘

咩係足球

唔係疑似啦, 有哂片扮馬騮ho ho

給mctom隊長臂章

連美斯 有幾球都唔錯 真係比so b 教到似似地樣

真係唔好再俾龜啦
mctom真係值得隊長章

明明佢哋都有唔少巴西人同黑人
搞到佢哋啲球員難堪

冷靜啲好無

Twitter 有哂片

外國種族歧視係唔係犯法 如果係 即拉條仆街

又上神台

captain

打防反 福馬占自己爬山算啦
中間fred補位掃波分波
Mctom攻守轉換頂波
搵多個做第一度防線 dirty work

成隊得佢同fred係正宗防中
缺一不可呀

一場半場又吹奏

有兩個734

感動既係 終於遠離降班區少少

拜四角

對晒big6全部不敗
但贏唔到下半版
咩心態

其實曼聯真正缺乏既係創造性
費sir能夠起英超屈機25年
係有佢既原因

特別係快打快
普捷天奴教唔到呢種波

啱啱p頂住三個人拖到10零秒都算係咁啦

勿忘義士

lin神今日叫正正常常啦

鏝狗死全家

鋤強扶弱

真係要讚一讚DDG，唔係佢晨早和咗
rodri 同馬列斯個球都係神救

Manchester is RED

推依個

鏝狗殺咗你全家咩

算係咁 佢換出黎負責挑釁同腳球旗

屌你個嘴終於上返前5

依家曼聯最大問題係破密集能力
打強隊對手唔會死守
可以放開黎打
再加上打低位壓迫.任你利同曼
都搓唔散曼聯

今場費特真係好撚勁
證明摩連奴係識買人但唔識用人

發覺福仔場場都要中柱

上半場啲兄弟爬山勁撚到
爬緊喜瑪拉雅山咁

12月球員
近兩場值翻份週薪

打防反 James 真係反擊隊長，如果馬同福配合到James搶點會好勁。

唔讚得㗎

awb 同james 今日都痴撚線

fred 都打得好

兩個中堅唔穩定仲係最大問題
第一球ddg 又出d 唔出d
佢衝哂出去打手鎚就唔洗輸

除左中堅，龍門
其他8個都打得好好

下場對愛唔好有期望
對家有新帥效應

如果果兩球是但一球入左真係唔洗平安鐘到爆

馬迪＋錢換大力臣
普巴可以去蝗螞了

fifa

明明早排仲喺下半版

信心翻黎了
俾場cs佢啦

仲有無人反SOB

愛今日先炒車嚟

之前個頹form
靠對big6攞分

連續兩場中眉了

睇黎班球員好鐘意蘇蛇
每次蘇蛇接近落獲就會開始認真出手救佢

麥龜都還好 白連就真係派左幾次膠 係好彩隊友幫佢補救番

一定要拉掟野 同埋種族歧視嗰條仆街冚家剷

你睇下蘇斯克查
用左6000萬買左雲比沙卡同james
對手係無晒計

雲比沙卡真係勁到難以置信
james亦快到光狗投降
如果唔係對面不停救.哥狗今場輸4-5粒

Depay拜埋自己個邊
最記得搞到對車仔失波

茅到仆街+種族歧視，落地獄啦狗閪

向高難度挑戰

無人夠佢跑

球燙射太心急啦 一控一射應該中龍

防反千其唔好有lin

占士真係又快又勤力 無限氣

派小膠就算啦 下半場攻到咁 好難既
有一球直接俾個波對面就真係大膠

開始見到連lin都有走位

加埋james真係

下半版嘅波我地輸硬

佢今季中咗5次柱，全英超最多

佢最大獲係你以為佢踢得好
佢就突然有一兩下嚴重派膠

太唔穩定
真係太唔穩

其實唔關事
你同我都知道
曼聯真正問題係缺乏破密集既人
而呢個就係普巴....

仲要有技術

下場先換人教

猁妓錫av
呢到踢埋啲on9波唔見8分

海狗式助攻

So9 lan la

250逼甩佢嗰球唔係awb跟得切輸左啦

Crossbar challenge

白lin負責包波 龜負責頂波
輸親都係兩樣調轉

ddg神救左rodri 馬列斯兩球啦
如果唔係已經輸左

認真，普巴番黎都唔知俾咩位佢踢 做Fred 後備啦

邊個教
椰子？

Lin個位

一月直接走啦

屌你仆街fifa
有咩理由james得75能力值
如果米希都83.james至少82

對上半版果9隊係咪不敗

普巴筆錢用黎買bruno/haaland

Fred+Mctom =摩佬最後的禮物

真。Fred 打出自己個價值

sor原來豬俾精官

仲有james快得黎.光狗係搵唔到任何方法去守佢
真係好似打fifa咁快

我想睇 連續兩場主場舊帥回家

不過我想講樣野
屌你老母連加特真係好鳩慢
個球james等佢上黎等左勁鳩耐

講到我哋平時好斯文咁
p仔今場都後面踢250腳啦
麥湯小動作又唔少咩
種族歧視呢樣嘢就樹大必有枯枝，就應該屌嘅

亂柒咁踢都接受到一定中意架
就係比人郁咪認真小小囉

其實james d first touch 幾有水準
拎第一下通常都好順
係覺得佢拎住個波打反擊 多左放慢等隊友上 少左自己衝個種侵略性 有反擊佢多數揀等隊友後上傳

今日打得好好

輸左俾精宮

福仔已經入咗十球

比普巴試下打攻中 真係表現唔好又想走就好黎好去喇
空個中場quota買個正宗攻中 一個經驗防中做後備就好好

對big不敗係好
但成日和/輸埋d無謂波
次次都唔識攻
和都算
般茅西咸來回已經6分

摩狗都唔識用
你睇下蘇斯克查用佢地用到幾撚勁
依家終於明費特勁起邊.佢能夠搶到波
同時可以轉守為攻

慢過球證既人
忍下啦

麥湯一定係未來隊長好有氣質

打右邊個d都好高質awb james mctom

輸4場 水狗第8 紐狗11 般茅15 西咸16

等遲啲upgrade希望有8字頭

左邊

打604算啦
有波就鳩斬上去

Football heritage

講真對面唔算茅架喇

Awb 得79

帶埋爆炸頭cahill個堆舊人翻黎plz

我曼
對中下遊好少少已經上左前4

下年囉

屌

唔洗買sancho 條麻煩友啦

左福右占 fit 哂

帶左勁耐先俾到lin
擺明做俾佢射

但真係快得好緊要
佢個速度好似同麥巴比睇齊

真係睇到好撚谷氣
屌你老母又唔係大隻又唔係高
點解都可以跑到咁撚慢

到少86+

仲有和個d

Fred個陣未適應到姐

大大個10位比佢踢 ，期待廢+湯 逗住佢黎踢

awb潛力好高喎
我嗰隻都第二季都83, 84
占士本身快，低分都好好用

有得買一定買, 而家是但傷一件都仆街

佢兩個係combo黎
daddy唔識一齊用

所以真係差過攻中，如果今場lin個啲射門俾個把握力好既攻中

佢 vision都出奇地好，唔會一拎就dup低頭爆
反而成日都見到遠處有隊友，長傳分到過去

亂踢失分唔會屌
記招繼續攬

對big6又會不敗

UT Winter有upgrade 不過唔知其他mode有無

好多都唔肯跑

唔關事
班人摩狗set到佢地唔走位

可以嘅話可唔可以俾多個占士我哋

FIFA嘅占士好撚好用 基本上55波係贏曬 又輕鬆爆曬對面啲後防 係finishing差啲

唔係唔識, 未等到之前已經炒撚左

白禮頓球近門踢出界
西咸球半單刀快過個波
本來12球了

依家都唔走

其實福頭都好快
有下反擊後上
鄰居唔知邊個完全跟唔到

Fred completed 4/4 take-ons vs. Man City, no player on the pitch completed more.

keep住

無後備翼

Maddison

上場維拉
上上場錫菲聯臨尾先冇左2分

確實好屈
放到對手食塵
但我唸極都唔明點解得75

史寧摩打到成個意甲雲迪克咁.81

fred掂
其實今日shaw都唔差啦

射好d 12m 神射手tim la

fred終於得到大家對佢既認同

放緊假果個

好好波..d傳波好直接

14愛記 17維拉 18修頓

一次過會升晒
James sprint speed就黎96/97
同adama鬥快

fifa最快好似係狼隊adama

屎波真係唔差
要放都放JONES / 拜耶

52m 交左咁撚多學費 仲於有番d回補

仲有水狗球12碼

英超羅賓漢

今日有一頭lin中場搶到波長傳俾fred
之後直接手術刀咁俾福
但射失

今季曼有8球十二碼
今日入第四球

你就真係廢啦

亂盪
之後有球盪射就中眉

早排有球右路大斬助攻福頭
好有咸爺影子

講到依家會走咁
講真d配合仲係太小 連最基本嘅overlap都冇
對強隊防反都話有空間靠個人能力
對中下遊陣地戰 唔識創造空間真係好輸蝕
Manc 同猁最勁就係創造空間

今日fred傳比佢果球龍都唔中

如果普巴出返黎 d波要第一時間比普巴用
我諗fred又會迷失

成個英超今季得6球12碼炒咗
我地包咗4球

走動點會唔多
你睇下福仔同連加特既配合
同埋福仔真係學左c朗踢法

英超18隊加埋miss2個
我哋miss4個

嗰球劏穿4條友都交到，係好波嘅

以為佢係華西式快翼，點知原來係似傑斯

話左fred要比時間
上季黎第一季踢得閪又話要lan
至少我睇到佢真係有heart踢
希望keep住進步

白連今場要請雲比食飯啦
幫你執咁多屎

shaw賣撚走去
成日傷
買個左邊版雲比沙卡.咁曼聯2閘就穩到仆街

牙fred唔控甩或者派膠嗰陣其實不嬲幾好

麥湯掃波, fred串連, 普巴造波, 應該唔差掛

咁山狗呢

Adama又大隻又快又肯搏
買到就一流

Lin都好撚過佢

其實之前大家成日怪蘇斯克查
大家要明白.曼聯個核心係普巴
要破密集就要普巴先做到野

鄰居後防真係唔掂
又慢又派膠
而家仲要傷埋嚿石

有adama 咁硬淨就勁

0腳法

踢得好地地係要派下膠先得

廢特終於唔廢
不過都仲掛住H21

傷追人 有心都冇力 算啦

左邊adama右邊james係咩玩法
winter upgrade之後會試下咁砌

坐監啦你！

Haaland點都買佢翻黎啦買多個勁嘅攻中
左閘有啱嘅就買啦

梁凱晴真曼

下年可能都返生呢

條仆街扮馬騮 笑9 fred

之前輸俾韋斯咸讚吓佢都俾人屌到pk

老實講.如果蘇斯克查肯比時間佢
唔排除佢踢得返身價.依家呢班波
全部都係快.佢唔洗做咁多野

你睇下費特.由摩連奴年代屌到依家
明顯就摩狗根本唔識用
就算比個簡迪摩佬都未必得
佢要既只係高大.類似馬迪.或者體能無敵
能攻善守果種艾辛.佢先識用

依家個個都係內切射波，好少依種傳統落底出波翼。

班主力球員終於有一個星期休息啦 周中場歐霸就出後備 青年軍 嗰d算 横掂出左線

起碼好簡單 成隊波係有默契 上季都唔知踢緊咩鳩

蘇b 開始摸到球員個 踢法 可以好好佈置

而家係等大佬巴 安排佢咩位。

Shaw 個位點都要買人

冇人接貨阿
當其他隊好似我曼咁傻閪咩

yes. shaw個位置要買好似雲比沙卡呢類超人

咪撚再出 chong就ok

其實今季季前我真係想佢留低
但點知借左出去仲要傷鳩埋

大家有冇睇占士到85都仲有得全速爆

我想睇下雲比沙卡對美斯

Fred岩岩黎果陣波都控甩晒

蘇斯克查肯比機會佢成長

要即食唔駛適應英超既淨係諗到chilwell一個

普巴翻黎踢今日Lin個位就perfect

sob

唔係要贏先第一咩
第二出線對住好多硬野

Btw 3 點維園見

歐霸首名次名真係由得佢啦
反正級數唔會爭太遠
呢排英超踢得好嘅話有前四都可以唔駛全力歐霸

上次留力對榜尾av都係冇三分

如果買到艾歷臣

今日有無入場睇波

同埋多得牙妹傷出幾個月

後生仔早啲去啦

未必 普巴唔跑唔追

有

福特別讚呀fred

既然蘇蛇續命成功
1月同鄉關係買håland同berge唔該

好

走動同走位係2樣野黎要識走先得架麻
Lin成日亂9咁走完全係冇用

買埋odegard
攞普巴同皇馬換啦

馬達好識走位但慢
跟唔到個節奏

唔係bo
連加特明顯傳波快左
你剩係留意下福仔既走位拉到好開
你就睇得好明顯
如果係等福仔有時間可以去爆

Sob 眼光獨到。 睇你聖誕買咩人

冇睇賤種
乜條友好勁架咩？

一定要左james右adama先勁

唔會黎

McTominay vs Man City:

50 touches
13/16 duels
4/5 aerial duels
3 tackles
4 clearances
3 interceptions
7 recoveries
5 fouls won

[sky]

咁又係 當然始終要買個人打10號位最好

一般

1月叫祖記快簽約

12月球員快d入波

左james有埋推大位射波

用佢打反擊玩死佢咩
問題對中下游根本冇咁多機會同空間俾你爆
最多係爆入去搏foul

費sir 黎？

既然對big6不敗
唔係輸埋d無謂波根本已經頭四

大帝們唔好再亂踢

吿爾都救左兩球

SAF應該有勸過比時間sob

真killer pass

Cam man個角度

英甲料囉

好似買james咁
係d次級聯賽買d後生翻黎搏下好過啦

史達寧話佢睇到黑洞福思維有好大改變
證明摩狗真係唔識用佢

啊sir 我得咗啦

fred+mctom
買多個防中就穩陣
berge/rice

想為自己浪費fred killer pass而道歉

[128塞爆港島]曼聯128吹水區 勿忘義士[734]

而家兩個po
呢個1001開慢咗

殘體字

費sir Gill 卜比sir係曬果度

拉條仆街冚家剷啦

Ban睇波啫

百度down過黎

摩當佢而家james咁用 反擊第一個起動跑

底已起
條友仲要當過兵？

光宗耀祖

100%
神閘

掉中fred
罰錢啦

學下馬達d走位啦
d timing同路線真係好 但真係有老態

和都夠首名出線

零封
尤其是禁區身後篤走個波個球

呢張zoom 近d

出levitt唔該

我發覺咁又未必巴深夜次次都秒回

唔出chong is ok

酸我地買到小費特

論快攻.費sir真係一代宗師

真係cls 大佬真係場場有貨 唔係講笑
真係you shall not pass咁
場場都驚j完下場出事
打打下就快半季

Awb 真係 抵到癲撚左 英超 呢季今多場 真係s 級 防守

250 都過佢唔到

上年全季93%
根本係超撚勁
我想睇下佢對美斯

今次慢左sor

辛苦過踢水晶宮

完全將左邊個幾個柒頭比下去

唔可以放過呢條仆街

文尼咪一樣
但佢有個問題會成日走神
但你想攻佢果邊輸吧啦.你攻shaw果邊易好多

今場motm 俾左邊個？
人地打兩邊 相對麥湯今場 無咁突出
當然都係助攻助守
終於可以連續唔洗谷住谷住訓聽日見

睇下蘇sir開心得幾耐

根據我曼往績, 之後拖肥屈福特找卡數般尼呢啲下半版球隊, 一定全部失分

唔使1月就變返蘇狗

英超頒俾福

反而係james
我唸往後光狗唸爆頭點限制佢
成架電單車咁快
佢打控傳.一傳失.就黎料

美斯會走去撚shaw

btw 兒子球波有d似當年賓艾化對保頓

果然係大陸仔

上半其實過左幾次

都話左佢大陸仔黎

鏝 除左呀古奴之後 250係一定要負責入波個個位

點知比awb封到 癲撚左

Shaw 個位先可以鳩下鳩下 都冇咩大事

佢唔係打開右前架咩

awb都打到左嘅

又自爆

佢真係好低賤
靜靜地講唔得架咩
係要貼圖

躝啦 大陸狗

佢最勁係位置感
神撚到佢可以知道對手點走位而去封佢波
我唸簡迪都做唔到

屌你.曼聯有個百度圖post新聞嫁

果度出既野比較快.但唔代表我係大陸人
你係咪on撚9
你起埋我底先啦

Son真係好撚勁

講真佢就算唔係泡菜
踢邊個國家都一定入到國家隊
左右開弓 射術好 有速度 有技術 識打配合 體能又好 真係一流
Park真係同佢差一班
Son跟錯隊

James 多啲假身呃下人就真係好撚勁

如果唔係awb...仲好似上年咁要出右羊/dalot 左shaw
中間jones/rojo 2揀1....ddg真係扔手套走人

但係Park跟到費sir

佢果下電單車既速度.如果佢再大隻少少
同走位再默契好d.真係好難守
有d似麥巴比突然爆炸果下

今季有前四希望普巴唔好走

中腰

功能唔同無得比較
但成就仆勁過兒子
兒子要冠軍就一定要離隊

個右閘買極都買唔到人
當你睇完雲比沙卡.再唸下以前既達米安.華倫西亞
你先明.原來曼聯個右閘位係可以咁穩陣

諗起班後衛不停大腳踢個波比對手就興奮

Park仲勁過靴
當年好多硬仗佢都係功臣之一

Solskjær: "He’s [Guardiola] the best coach in the world. I will always look up to him. I’ve read his books — put it that way." #mulive [evening standard]

今日仲偷左對面左閘個波幾次仲傳到出黎

大碌傷到幾時

Son 年紀都唔細
再唔走真係浪費左
熱刺依家都係靠佢 Kane 反而冇咁出彩
如果佢上年拎到歐聯就正式登基做亞洲第一人

普巴睇完呢兩場之後心病好翻未

雲比沙卡佢神在唔知起自己右邊
佢有時會預計到對手點走位.連中堅失位佢都可以神到即刻去補位
好似個condom咁.唔比你射出黎

達美安初初黎都比人話防守好 後尾係咁屌
大佬又係吹大晒 又話十年唔駛休 到最尾真命天子係雲比

大米防守無a+都有a啦
以前右閘一定要識攻先俾人棄用
右邊james黎之前 已經數到左羊右華年代

抵佢咁寸嘅
big6不敗wor

一係留隊係daddy呢三年內捧下盃
一係他投

真 球球都做曬佢應該做既野 全部decision好正確

比馬個球無人偷到佢波

大米路數無問題...但對住人地大大隻直推明爆果班就收皮
AWB 就唔驚你鬥跑

咁功能唔同都比較到邊個勁d嘅
能力上 son就一定勁過park好多
始終細細個已經係德國練波
係漢堡 利華踢到出神入化
當年幾想佢黎我曼

光狗最驚係呢種
快到好似電單車咁
佢唔識守

係時間比佢休息下
場場搏到盡

下場會嘔番三分出黎

馬上半場都好癲 入果球無諗過左腳射得咁靚

咁巴你唔洗訓架

27歲 除非呢季有歐聯 如果唔係都走硬啦

當年柏圖一開波個球都係咁

mark美斯mark派路。

淨係靠對big6搶分

shaw 今日打得好好啦 唔係成日傷真係唔差

Awb係升級版大米

一日唔出普巴
曼聯無創造力好難打開對手破密
打曼阿利.對手唔會死守
但人地泊大巴.曼聯就無晒計

直情係防守版卡富

但續左約未
27個年紀唔大又唔細
真係要冠軍就要去蝗鈀

最感動係
Lin依然0g0a
準備好一年0g0a 下場已經係11個半月

James 就係睇中佢上年史雲斯打鏝既表現所以曼佢過黎

幾時買到d 專殺猁既

所以點解對親中下遊就柒 呢個就係原因 冇位比我曼跑 咁就搞掂我最

如果awb似大米咁靚仔

呢度屌佢話係英甲貨色
光狗最驚就係球員快
如果比曼聯有個傑斯.佢仆街都似

R霸入左波啦

Lin有1g
對google隊

真心 黑鬼先型

好似有散中人

仲唔訓因住聽日又遲到呀

如果去到巴塞 一定踢得好過基沙文先

訓唔著

講緊英超

聽日去遊行時幾個鍾訓應該夠

去左外國讀書星期日未翻到
香港手足加油

R霸唔計啦聯賽咁多場都冇

修夫基仲比佢入國家隊就真係笑撚死

pepe蛙

如果普巴真係走.其實買個創造力超強既攻中已經夠
但如果普巴唔走.依家個陣容佢其實好岩踢
費特都踢到出黎
左邊閘買多個同一個後備防中
前鋒我比較想知蘇斯克查會唔會買返
同佢同類型.例如小豆果類前鋒

Son上年歐聯lead熱狗lead到決賽 射爆鏝
Park就真係融入到個體系 當然個人能力都有嘅

證明英撚冇人才

當年打世界盃同歐聯都有表現
4百萬磅抵到爛

朴志星起psv時超撚勁
特別記得佢打ac米蘭

有拳王同麥迪臣
佢應該可以收皮

朴志星其實唔差
但曼聯多左佢係功能性球員咁用
所以效果無son咁震撼

你夠未瞓啦

普巴啲短傳效率好似唔太高
如果要破密集
好似要返個ozil呢類短傳攻中？

fred +麥湯打得起
買人就可以專心搵防中,攻中頂 matic/lin/p 個出場時間
再搭多個中鋒,必要時可以扔晒 新中鋒+馬 福 james出黎破密集

J少陣識打下游先講

普巴係比較要控住個波去做
要有波在腳
曼聯一直勁到顛既原因係連接果下好短
可以好快知道自己隊友位置.而且d波唔經中場
快速運到上去
顛峰時c朗.朗尼.迪維斯.3個換位打到對手仆晒街

隊波 而家有默契。 點會打唔贏下游

屌.呢個問題係因為隊波無創造性
最有創造性果個差唔多出
普巴如果打得返.蘇斯克查黎時果個水準
曼聯下半季分會不停上返

上面講左點解會輸中下遊 贏big6

講真d配合仲係太小 連最基本嘅overlap都冇
對強隊防反都話有空間靠個人能力
對中下遊陣地戰 唔識創造空間真係好輸蝕
Manc 同猁最勁就係創造空間

入到波係防守柒

咪就係
對big6得5隊10場
對其他中下游有14隊28場

其實利物浦d波都唔經中場
只係一直以黎曼聯有個神人史高斯
能夠自動波去控制成個曼聯中場
依家呢個曼聯先係最初版曼聯
d波唔多經中場.一打大戰打到阿仙奴叫救命

破密集點都要普巴
隊波無創造性.攻唔入對手泊大巴

神閘

百乜撚柒野度呀你
屌你老母twitter 都要用殘體字介面
你柒少陣啦
人地屌你乜都唔知 懵剩剩咁撚樣

爭氣d既話聯賽已經5連勝
so sir同隊波壓力都會細好多
依家硬係形住對中下遊會失分

下個標題係manchester is red

季初d 12碼射好少少...
中前場陣容又薄...是但傷一兩個就表現打6,7折
又無人換去改變戰局/穩住局勢...領先之後嘔返出黎都唔少分

唯有希望班仔同sob 繼續keep 住俾心機唔好浪費之前嘅勝仗 UP THE REDS❤️

MANCHESTER is RED

james真是好撚癲 80幾分鍾仲可以快到咁

已經好耐無揀佢啦

Fred 50m抵到笑

早幾場差啲贏猁都係咁講

so9嗰球點樣射得入

是旦傷一件你都冚家剷

但有無有質素嘅肯嚟做後備先？

仲以為打比今晚踢，琴晚一早瞓左

想問上半場除左個兩球 其他有無睇頭

老實講雲比做唔做到闡翼兩全？

後生

可以
比起季初對車仔無力斬波
而家識走兩步先去斬波亦都偶有威脅

有 啲迫搶同反擊好撚勁
啲傳波勁到 長傳個撚個都成個普巴咁
啲first touch又爽 啲地波手術刀咁

無人讚ddg有返水凖

一起身個賽果真係唔敢信 人地post仲話我地用青訓搞掂人地d星 即刻諗起：
你渣架垃圾鍊贏人地架evolution 你係咪有病

上場 已經好返好多 救左好多波

喊左

瞓醒追post 又見到大陸仔個煩膠喺度洗版

有德甲球隊想買費特

如果lin個位俾pogba踢效果會點🤔🤔

今年最佳進步獎

出過好多場啦
由中圈妹變到禁區邊妹

同埋以前有史高斯同牙朗d 鳩ban
有時連前鋒華 卡膠都ban
依家……對上一球印象深刻嘅鳩ban已經係馬迪對水晶宮絕殺

英超冠軍成員馬迪就賣

lin個腦慢腳更慢
普巴最少腦快啲可以跟到福馬占嘅轉速

普巴最殺食係中圈附近放直線/長傳俾福/馬走

可能會浪費咗佢d長傳
同埋佢前場逼搶workrate 低

老豆攬仔

有記者向摩帥提問：「孫興慜看起來是教練們夢寐以求的球員，他總是拚盡全力。他是不是比你預想得更加出色？」

摩帥回答稱：「從其他人那裡，我就獲得過這樣的感受和體驗，不是我親自去感受、體驗的，而是從我的同行那裡。我甚至還記得，我曾和費格遜爵士聊到過朴智星。」

「我覺得這可能是一種文化問題，南韓球員非常好管理、非常容易執教，他們喜歡學習，也非常謙遜。我對孫興慜的感覺非常棒。昨天我見到了他的父母，我也知道他的優秀品質是從何而來的了。這孩子太夢幻了，我太開心了。」

夠竟推邊個post架

park son真係個個領隊都想有嘅球員

佢本身係翼改閘

睇highlight見到費sir都想知佢睇完有咩反應

費sir 笑了
希望so b 可以復興曼

蘇蛇會唔會就係我地心目中果個牙Sir

又來

下場對中下遊又失分架啦

失到下場對big 6

又叫返蘇狗

福頭keep住生性啦

一路覺得佢真係有天份

AWB

講真
我唔知以前既蘇蛇帶超過三季波係點
只係知佢有性格都有成績
再睇佢既 YOUTUBE 痴線片
純粹講個種 PASSION
直情係 HYPER 兼年輕版既費SIR

大家都知曼聯更衣室又要變
又要建立新既秩序
大家同時又好驚蘇蛇既林善性格會摧毀晒曼聯所有既傳統
個種矛盾搞到大家都好想蘇蛇快手幫手換代引援同時又好想佢教三季就走

但由賽後訪問黎睇
我係度諗 7年前佢就係費SIR指定既接班人
7年過去 阿SIR終於離開曼聯 蘇蛇歷盡鉛華 人生不在初相逢
一個大勝不驕 步步為營 同時足球智慧熱情還在頂峰既蘇斯克查
會唔會就係個個我地心目中既新阿SIR

牙fred今場好癲

神經刀

12月頭就入咗10粒 今季20粒無走雞

最重要有條件先

佢最差真係個腦

今年終於買啱件右閘 出年到買啱件左閘就掂哂

唔提都唔記左 但個勢無今場咁撚勁 上半場7射5中

琴日awb 斷鏝左路真係好爽
但250真心好勁 awb都守得好辛苦

點解會有兩個po既好亂呀屌

今季件主場印左佢了

Sob不如買返迪比打連加特個位應該幾勁破到密集

其實係有啲真係神級天才好似c7，美斯，麥巴呢啲10幾歲就已經擔正到，令到好多人忘記咗其實好多球員要去到25歲先上黃金時間

講真 Lin好過佢

阿福可以上到VPS個級數已經謝天謝地

佢射波方式係幾勁幾特別
下下都落葉急勁抽埋去

呢兩場有腦左 有幾下靚傳

朗尼18歲 已經開始癲峰啦 18歲 朗尼 得18歲概美斯 同大朗 可以比

福頭真係跑得好快

如果琴日連既位係普巴就好。其實連同普巴琴日都係冇去迫 琴日睇住連都係行行走走

Mctom對阿記

似華迪都收貨 本質上佢同vps路線差太遠
馬仔d finishing就有機會追上vps

馬仔行享利路線

真係要適應無阿妹了

走硬

福好明顯係跟完ebra之後d腳頭就重左
下下唔洗助跑就chok個波埋去

咁樣一係大力神或者Allan 都還好。問題係人地要黎

其實琴晚成隊都踢得好
就算垃圾LIN 我都覺得ok
感覺狀態一場比一場好少少

OLE 調動都好合理
P仔換黎加強中場防守, 有氣有力去死chur
係一開始就on99 拎黃牌之外 無大問題

唯一想講真係白lin
佢自爆得太密
無啦啦會突然派膠
每次睇佢都好唔心安

射得正急勁都無用喇 咪有係俾人一下拍出

Rashford = Vardy
Martial = Henry
Greenwood = VPS
Haaland = Lukaku

4大尖刀

白lin而家場場爆最少一次
但佢爆之前又唔係踢得話差 係一下好似短路咁就出事

早d出門口啊 手足！

Lin=Messi

曼後防傳統黎

而家重有福頭 佢好鐘意大大力ban埋去
但成日都ban到飛機

重有rojo踢左閘 就成日上黎鳩ban

重有既係垃圾p 佢成日想入波 就亂鳩ban 不過真係好垃圾

一直有個觀點.教練如果能用好青訓
佢就肯定係好教練
就好似費sir.高普.哥狗.普捷天奴.或者依家既蘇斯克查
因為青訓需要包容性強.要容忍佢地無比賽經驗
唔係個個天生出黎就好似傑斯.美斯咁變態

同我叫醒琴晚睇波班人起身

起了

但青訓有個問題就係唔穩定
外來球員睇眼光.青訓球員睇有冇潛質同經驗
而且需要時間長
如果個個一出黎就傑斯.美斯咁既水準
果個教練根本就發大達

而費sir真係青訓最撚強果個

係維園覆緊你

唔好燈啦

麥湯心態是有腦版JONES

打中下遊就 出返普巴打lin個位 等佢係人地禁區頂妹
妹贏就goal 妹輸都有費特麥湯包
lin陣地就肯定廢

如果扑唔中JAMES差好遠

中眉果球冇助跑都咁大力

According to the Mirror, #Arsenal are leading a clutch of Premier League clubs who want to bring on loan Roma star Chris Smalling back to English football next summer.

打唔惦下遊既都係好快收皮
咁多任都係咁 打下遊唔識用球員能力屈機
咁俾咁貴你買一線球員把撚咩 剩係踢個10場波

如果傑長老全權負責買人 又全部買到既話....

成日話j少陣.唔係不嬲打強隊先難咩
一個戰術叻既教練係打強隊
因為要戰術性部署.搵對手邊個位易打
但打中遊隊.人地泊大巴.就要唸計破密集
所以控傳打中下遊係有利.雲92就相反

你唔發覺到依家強隊唔敢壓曼聯後場出波咩?
因為無用.前面比佢傳到波.個進攻就飛咁快.
因為強隊都驚呢種踢法.而且唔會死守

都係果個問題.根本成隊波唔係蘇斯克查問題
你要包容青訓就預左唔穩定.但無創造力呢點
就係曼聯打中下遊唔穩定既原因

強對強大家大開大放.摩連奴果套打強隊泊大巴短時間會出到成績
但長遠唔得.呢點就係點解摩連奴教唔到球員進步既原因
而且佢好撚驚輸

高普第一年打中下遊好叻咩
咪又係強隊囉分

仲有曼聯現有實力根本唔可以起穩定起中下遊球隊囉分
你估仲係以前人地一見曼聯就腳軟咩.預撚左失分比你
你我都知道

如果對猁用返同一個陣會唔會無咁輕鬆
好想作客對猁贏返場

昨晚上半場有一球，有一球反擊費得俾左球手術刀斜線俾佢，佢方圓幾碼無人空哂，佢係可以控定再射，但佢選擇唔控即射，結果撻左個波唔知去邊。

之後無耐就再有一球反擊，果球佢學精左控定再射，不過射中門眉

上場對熱刺就係咁樣射收死左個龍

出嚟啦

我覺得下輪打光頭佬已經會輸
下半場 人地已經應對到你D高速反擊
馬福JAMES咁撚快但都完全跑唔出空位俾你做最後一腳

尋日佢真係MVP
封到250完全無發揮空間
進攻真係唔要求佢好好 同到DJ做配合其實已經好好

一月買多兩個中場加翼鋒做backup 就可以
如果廢鍾有人要就快啲放

其實任何一隊對曼聯都驚嫁
點解人地唔驚利物浦
係因為驚利物浦有空間可以爆
但曼聯同樣快攻好快
你估高普唔驚曼聯既快攻咩
呢點就係蘇斯克查同摩連奴既分別
你泊大巴.同時無反擊既能力

Fred果球比得靚架 佢同我射到咁

好地地.gif

講錯.係話點解隊隊都驚利物浦

仲有如果有點石成金既能力
球員亦唔會成日扭計要加人工
呢點對一個教練非常重要.呢度我只服費sir

昨晚下半場尾段有一下反擊占士一個人快步推左幾十碼，果下真係好有全盛時期bale既影子，不過果下占士cut返入中間最後都係選擇左俾波，唔係自己射門

仲有fred 要讚一樣野
尋晚對鏝既壓逼仲可以帶生個波出黎
啲first touch 好返好多

果下我都呆左，開頭仲諗邊個可以俾到咁既手術刀斜線，睇返慢鏡先知原來係費特，佢今場俾波真係幾有水準，仲要成個box to box咁

同佢係英格蘭國家隊個球好似但佢個次射得好靚

要Keep住進步呀第二下我呆左就係福射到龍都唔中 不過跟住中眉果球我又呆左

蘇斯克查講過佢地能夠入曼聯係因為個性
而佢地踢得唔好既原因係因為佢地無自信
我好認同呢點.你睇下山齊士同華朗就好明顯

佢同麥湯都係啦
唔撚驚你逼既 一痴埋條邊D 三兩下ONE TOUCH PASS就猜到出去
睇得出隊波應該長期苦練受壓個時點踢上去
就係無練陣地點打

佢打返係烏克蘭嗰陣D水準姐

破大巴不嬲靠斬波頂

前場福 Lin 馬 James全部都係一季入頭鎚平均少過1球嘅人
點破大巴？

普巴.....

一定要用迪比

回家吧

如果攻中位放過好似全盛時既耶耶托尼咁既球員落去就正

林伯特或者後生版史高斯
耶耶太慢啦

咪普巴囉 佢出返黎打lin位如果無改善陣地既 咁隊波真係慣左無佢都得了

全盛耶耶可以講係最強中場

我都係第一次聽到人講耶耶慢

我唔認同.論曼聯既合適度
曼聯需要史高斯.林伯特多過耶耶
你放個耶耶起曼聯度.一樣食屎
因為曼聯唔係打中場

耶耶比起普巴慢
耶耶係爆果下快.普巴係速度同技術反應果下快

始終都係需要買個斬波好既人
麥迪信係fit到漏

普巴點解起蘇斯克查度打得好
係因為佢打得簡單左.變左林伯特
而且普巴一樣係打攻中點解效果咁好
而摩連奴就當普巴艾辛咁用
相差非常大.就算曼聯有個耶耶
就需要一個識控節奏既中場

曼聯需要一個控節奏既中場多過要耶耶呢類撞入去

華拉堤囉
不過PSG 實唔放

大陸仔 我屌你老母閪 洗版洗到on9

意大利既中場你唸下好
除非好似史高斯.摩迪咁聰明咁踢.
唔係都有排適應.你睇費特都睇到
英超多大隻佬

去睇下全盛耶耶係點踢波啦
有佢嘅普巴幫佢執波就差唔多

耶耶係遠射同埋爆入去果下勁
但你睇返後生既史高斯...
林伯特同史高斯係轉數快果下勁
其實史高斯根本就係神級中場
你睇下呢6年曼聯條中場.無任何一個頂到

邊個同我再反AWB bb 同佢死過

要比壓力班友先落多兩錢肉緊踢好波

耶耶一樣靈活.但講控波同技術普巴勁好多
你去睇下祖雲達斯同蘇斯克查教既普巴
普巴係衰唔鍾意防守同埋態度有d懶
耶耶係需要頂級配搭
依家曼聯打快.唔需要耶耶呢類

扮懂球

反FRED狗又縮晒入老母個閪到

唔需要扮
我真係覺得yaya係唔適合
史高斯同林伯特果類出波.分邊快
先係曼聯首選
睇左咁多年曼聯仲唔明咩

收皮啦
未撚睇過全盛耶耶點踢就咪撚9up

手足出左黎未

羊隊

點會未睇過.當時曼聯輸緊6比1果場咪耶耶控制晒成個中場
但唔係隊隊波都係需要耶耶呢類
就好似13年曼聯3比2咪捉住耶耶黎打

大佬

係都應該搵佐真奴比

重溫一下

今場波一定要一丁再丁

好撚勁

羅馬天才阿古蘭尼
黎到咪又係食屎

巴士ing

全盛耶耶好屈喎
中場推進根本無人擋到
腳頭又勁
曼聯有佢一定仲多玩法
係車仔有馬迪先抗衡到

無人否認耶耶係勁
但你要睇對隊適合咩人
如果咩人都堆入去同摩狗有咩分別
依家曼聯條中場同以前一樣都係用黎過渡

而當中最強係史高斯
真正核心係3隻快馬度

留意下普巴踢既433.個3字係偏向左邊

法國嘅普巴咁好積極又好撚守得又唔計？
普巴係曼聯揀波踢
同埋耶耶點會唔夠快

普巴踢法國就算係防中
但有個簡迪.仲有個馬杜迪
起曼聯.佢既位置係左偽鋒.
佢差唔多全部進攻都偏向左邊
但耶耶係中間推進

不過我覺得都無史高斯呢類人
要順勢而行

好似係費癲

買到sander berge就好了

做麥湯替補冇問題
又高又大隻

應該30m內有交易

Genk近年出唔少正野

伊東純也

我唸都無人係佢呢類踢法
3個打後上.如果講效果
震撼一定係耶耶.但講有腦一定係史高斯
曼聯就係少個史高斯...

食腦本身都唔多 仲要多數細粒 黎我曼實比人話撞死
Btw how’s Ruben Neves

實好貴

亨利曾經講過點解d人睇低史高斯
係因為佢低調.佢講過史高斯踢英超
個轉數非常快.個個囉波既位置都已經預先唸好晒
你唸下佢既身型同費特相差無幾.但踢中場係幾辛苦
所以要識閱讀球賽.個個決定要好正確
佢永遠快人一步.耶耶呢點做唔到.但耶耶有既係護波身型同技術

本身踢中場要好似史高斯咁踢得好係非常難
所以點解哥狗唔要耶耶係有原因影帝明顯轉數快太快
踢英超細粒既簡迪.尼迪迪都係好搶得先得踢好

根本費sir皇朝咁多年既核心都係史高斯

如果唔係一早講明非賣品 應該大把球隊爭住買

128啦三點啦
未出門口嘅好出去啦

4點出.

搶到傻

上季蘇蛇接手用普巴屈後上都打贏唔少下游隊
唔買人嘅情況下出返普巴應該唔差的 如果要破大巴的話

出東莞叫雞呀支那仔

如果佢仲肯踢曼聯 推佢上前衝係最好

唔好意思.3年無返過大陸

技術去到頂級嘅中場
eg 史高斯 沙維 派路 沙比
全部都唔洗大範圍跑上跑落
史高斯係最岩踢英超 早期攻中發展到最後墜後傳控 短中長傳分邊喺英超獨步天下

拎耶耶比簡直係得淡笑 係都拎謝狗同林伯

幾時再貼本bno出黎比大家欣賞下

yes

前提係佢要肯踢

當你睇得多波
你就明白史高斯有幾撚重要而且幾神
我自己踢中場十分明白要踢到scholes係十級困難
再加上英超搶得咁快
最奇怪係呢度居然認為yaya係適合依家曼聯
明明scholes.謝拉特.林伯特呢類先係曼聯首選
當你失去左先明白有幾重要

對拖肥場聯賽出得啦掛

今年啲收購真係good buy

DJ 下季著 11 得唔得

大力臣 普巴 打雙核

隻龜真係唔同意

可能妹見到隊波肯洗錢補強爭取成績，有機會改變諗法

11/7 都好j

所以今年好想印佢都冇印
驚佢下年轉no.

如果踢返3中場，妹+mctom+fred ,妹墮後派牌 fred反而踢到鳩下鳩下 唔上唔落。。

Sob今季頭幾場奇奇怪怪用普巴踢逗後防中
希望佢出返會拍mctom fred三中場

7號我lin話要留比佢呀

占士 麥湯都好大機會換number喇

算係咁啦，溶入得叫幾好
上半季叫做解決到中堅長期無個穩定組合問題

唔轉會肥奧拿邊有錢落袋
條搞屎棍

認真問，覺得Rashford值幾錢

今晚先講波啦各位師兄
依家出維園

Rojo可唔可以讓返件16比mctom

唔好轉7啦隻lin
但最好都唔好用14啦
因為我打波著開14
而家憶佢影衰哂

我都覺
所以我細妹都冇印湯今年 佢迷湯

本身5號都ok
佢轉16係咪因爲國家隊都係16？

阿仙奴個基昂話雲比沙卡係英超最強1on1防守後衛
話自己完全唔及佢

Yes，但佢之前sporting都係5號同15號，球會未試過16號

無價
難得自家青訓出到咁嘅球員
幾貴都唔會賣

有火！

DJ 11
JS 7

錢就年年都肯洗架啦我地
問題係本身個心都唔係度
個個都DDG咁終於決心留低咩

白Lin DDG好撚基

冇講錯喎 AWB bug黎

ddg 都係最後無乜地方落腳先留低
隊波而家仲咁西
好難怪佢地想走
幾年先踢一次歐聯
聯賽又柒下柒下

又咁講
咁撚勁咪自己carry隊波入歐聯攞聯賽囉
但佢又冇咁嘅能力喎

白lin

佢會唔會肯嚟

邊有幾年先一次歐聯呀 呢輪都係一年有一年冇咁樣

我覺得白Lin其實無退步到 相反高波穩咗
但點解好似成日每兩場見佢有一下蝦碌 就係因為佢隔離嗰個真係好穩
相比起以前隔離嗰堆 點都炸彈過佢

80M貴唔貴見仁見智 但好似普巴咁 到而家都無人會再理佢100M身價啦 今年唔買下年更貴 穩+英人中堅難有
重有機會做未來隊長

補充返嗰每兩場都有蝦碌意思係放大咗佢好似間唔中唔穩咁

JL7

80m淨望

我剩係記得條on9成日中圈hold波比人打反擊

係佢揀咩？其實定係應該請呢班長老做board of football directors, 佢哋確定曼聯維持費sir訂落嚟嘅長遠願景同傳統，之後搵個有臨場發揮嘅領隊

煞唔切制不過佢都封左位迫250再推入去俾人包

依球得awb先係識守波

Fred呢球又係老毛病 hold住個波思考人生

已成雞勒

改善高波尾柱失位

無其他人awb都唔會係後面篤得走個波喇
250應該一早係麥龜個位起腳

最好笑嗰part你唔講，佢話自己已經好撚勁，連尼加笑咗

awb撻左佢波都未控好就俾人後面撞低左喎
都唔好怪哂佢

白lin都係呢一年先叫做有穩定出場同拍檔
中堅呢d位比多d時間啦
80m有買貴冇買錯
條後防差隻左閘就有排玩

果個位仲諗住控？

普巴咪就係yaya

個波彈彈下喎

唔好意思
想問之前幾季英超冬令，都會香港時間0130開波？
尋晚睇完超級攰

是的

應該12月14號開始冬令

呢球白lin 超勁
一見傳去左邊即刻起步
如果佢先望再跑就輸鳩咗

但之後好似有球面對面傳失，一見佢拎波造就有d驚

琴晚好多球明明人地已經壓到好前嚟逼都仲要後防搓
幾次回傳比ddg都好撚危睇到勁驚

勁到 FIFA應該有86咁上下啦掛

行完回家
手足們小心

諗返AWB 呢幾日守Sterling Son...同之前對猁守Mane

基本上守到全部最top既都威力大減

助守走位仍然有好大進步空間

屌....想打助攻....

如果AWB有阿諾的進攻能力
金球獎都有得拎
不過針無兩頭利

下場應該嘔返3分出來 愛換左帥之後醒神曬

已經開始緊啦

愛字頭而家玩高Q大棍
做好transition應該無問題

昨日場波夏令會係12:30

打返正常水準
有信心贏
周中半主力半後備啦

有期望就肯定輸

慢慢練啦 冬季 真係要買多個中場 補強

Who?

明明Fred 都唔算係 力架，都唔知扮乜

Nutmeg rodri

嗰球第一時間射無問題 對面條友close down緊 係唔中龍啫

有冇公布過佢外借，份人工邊個比

除咗呢球之外白lin全場都勁啦

好似我哋比75%

條大陸仔又露底

乜野叫走神?

走漏眼定咩

唔可以
Mctom繼續著大號碼先正

明明自己隊波都有黑人球員 做乜鳩

一月陣容
Martial
James Rashford Sancho
Fred Mctom
是撚旦 Maguire Lindelof Wan-bissaka
DDG
前場4人淫亂走位 普巴898

Rashford cam

點都好過連美斯 打攻中福仔仲可以9ban

Haaland

Rashford Martial James

why not 442？

包抄是長處，對抗是弱勢

窮追

如果係大佬一早輸撚左

開始c朗化

多仔點會放人
見到而家James咁發展我都唔知駛唔駛用成億買RW

買多個前鋒仲好啦，Rashford都係打返左適合佢發展。

痴線福頭無位佢跑根本係弱智
點會有人J佢踢CAM

有冇人覺得褔過人成功率高咗好多，相反馬仔就算踢邊啲dribble 都好似消失哂。

馬仔依家多左同隊友配合做支點。

學左c朗

Martial
Rashford (大力臣or bruno) Sancho
Fred Mctom
Sor Maguire Lindelof Wan-bissaka
DDG

咁會唔會好啲呀

係
以佢嘅身位嚟講算係咁

主要係福仔拉得好開.似返以前c朗踢法
其實更似依家既利物浦
佢成長最大係佢踢左前鋒時.知道自己終於唔係前鋒既料
所以做既野簡單左
而馬仔就係將變左做hea碧

典型進攻formula 馬仔回後一腳撞俾James 然後福走去馬仔引走既中堅位 占一cross就餐屎

依家既馬仔根本就係一隻9號仔
所以佢一直想囉返個9號no
而福仔就係一隻7號仔.不停爆就係

感覺浪費左占士實而不華 最啲啲球星黎到扮大袋
占士值得長期正選
買個攻中加plan b翼
迷占

發覺麥龜IG同DDG係度眉來眼去
DDG究竟情歸何處

Sancho踢唔踢到攻中 踢唔到就算啦
成億買返黎不如補強其他真係需要補強既位

覺得佢打到 幾有創造力
不過除左佢 都係要買攻中、中中、防中架啦

李城對維拉個場好撚好睇

買多個前鋒 同埋中場 四個啱啱好

占士就係後備屈速plan b翼

同冰人最fd

sick ball

個個係度ff sancho會黎

Evans真係幾勁
可惜心理質素差 踢唔到大會

李城兩垃

一定要：左閘 攻中 中中 前場萬能插

成隊波實係好後生
可以玩幾年

一出去睇就入波

睇黎最後希望係李城到

依軒拿祖終於翻身
一直覺得佢好勁

痴線李城勁到點解會輸比獌

收左我地80m
渣士識做既

個場負6啦

好記得佢係曼城個陣
次次後備入黎都入波

宜加真係唔期待d咩大星黎
功能球員／買d有潛質平人好過

Sancho大把人追啦 點會黎我曼
去英冠搵d後生仔搏下好過

唔鐘意佢 成日犯錯屌返隊友轉頭

唔洗英冠咁遠既
英超中下游岩用既都可以執下
睇下安德魯羅拔臣 侯城去利狗幾岩用

我地勁囉

J還J，始終尋晚無阿古獸，攻力不足，條友打我曼是好撚勁的

大6仔不如自己開個Po 自己同自己傾啦
而家Dr reply 著左一半係佢自己re 自己

舒米高廢lol, 救唔到福球pen

Evans都入波

evans都翻生

勁撚到

福勁姐 唔射失

3－1 伊雲斯

成熟左

啱啱先講完話evans踢唔到大會

轉個頭入埋波

番曼拍麥佳亞

度奧巴都要怕左佢

佢想同福仔並肩作戰

西布朗 降班 2.5M 應該執返佢來啦 放走文員鐘斯啦

想同阿巴咸多啲

買埋左閂 捷維爾 勁阿 出波好靚

有歐聯唔踢黎踢歐霸？

當年放得佢走 就唔預佢會翻黎
始終佢真係做唔到大佬 lead唔到隊友
Btw 好撚記得2012個季
場場對中堅都唔同keeper又唔同

李城竟然贏到迫和我地嘅維拉

對維拉守死周柏豪就夠
個場比佢屈機

李城個Gary其實都幾勁，李城唔用不如買返嚟做右邊輪換

頭先睇皮里拉帶波有d 似我地前鋒華

華dee又兩粒 勁撚到

林城的進攻好簡單，但係我地係做唔到

華迪又兩球

華迪32歲都咁撚癲

係p讓個大位任比比鳥射

華dee今年仲勁過拎英超個年

踢中佢心口仲要食牌

32歲都仲咁勁

成隊李城都勁過拎英超個年

希望李城阻到利啦

關鍵係冇咗Laporte 鏝得佢一個正常中堅
下半場仲要冇埋stones

但利狗 比上年又勁左

唔算啦，成場都守死咗華dee
個場冇普冇馬ga 仲要係馬迪打防中

高普太屈

福仔xG全英超第一

夾左兩三年班底 不論進攻同防守 都好穩定 幾個核心主力 又唔識傷 /大傷

真士田係咩名黎
叫側田咪幾好

華dee單刀穩到cls，係去到令人好有信心嘅級數

側田勁紅
不了

入第一球個球超勁 cup過龍門但起腳撻q
之後即刻修正再射入

重要半主力陣 都穩而家...
望就望 利又瘋狂自爆啦
一直都咁望 但估唔到 係車 鏝 爆先
而家得返李城阻到利

唔睇名以為係我講

佢射咁多球12碼xG一定高

咁都有一半12碼都係佢搏返嚟嘅

阻極都仲爭8分

冇啦
今年d防守係廢左左
但中前場都屈左好多
有陣時跌下跌下又冇啦啦入波絕殺
換奧力基出黎又可以反cup到

真係冠軍相

紐記仲排得高過阿狗

真係要mane／vvd 是但傷一個先有機會甩下碌

仲有左右閘

佢係射手榜頭8入面 唯一一個 xG多過 actual goal 嘅球員
只可以講佢把握力仲有好大進步空間

成隊run到順晒對中下游出全副選都夠砌

如果冇記錯，岩岩馬仔個球係今季第二球 入波 助攻 都唔係青訓嘅入波
換言之，今季其他所有入波都有青訓份

有冇做Man Utd app個post game quiz
Lin 全場跑最多同最快

九倍曼聯食到應！

好多人估fred跑最多同james跑最快

我都係咁估

利申 反lin

儲左咁耐氣, 喺12月要用喇

12月之子幫手頂埋聖誕快車
1月買中場 lin可以安心做後備同正職

good dance

做乜mark人mark到跳二下舞

費特睇到有心想踢好，態度好過Pogba先啦

Mark得幾好
不過kdb左腳都勁到傻好難捉

起英超細粒球員比較難踢
費特主要最大問題係驚壓搶
但速度係真係快.要佢好似馬迪咁打單防中一定唔得
但有左麥湯文尼之後佢唔再驚成日失波
因為就算失左都有人搶返
就正如當日史高斯都要拍住堅尼一樣

最大既重點係費特個活動範圍仲大過普巴
但你要佢好似簡迪咁一個人防中位就無可能
佢依家敢左囉波.敢去過人.巴西人最大問題
係踢英超再好腳法都無撚用踢踢下失左信心
就會返去踢意甲.西甲算

呢2下直插心臟

福龍都唔中 尋晚睇直播真係屌左出聲

又做返六弟

但睇得出佢想攞角 只係食唔正個波
唔似以前咁下下 9pan落keeper到

呢球無力咁盪
下一分鐘盪角就中眉

呢種波亨利最勁
一盪就入

其實mctom 重要性可能已經高過普巴

我等緊拜利復出
可以比到麥佳亞去休息下
如果拜利再加雲比沙卡.呢2個速度真係後衛黎講真係好快
而且我相信起蘇斯克查既情況下.拜利係有得進步
至於史摩寧..起意甲打到識飛下年都唔知會唔會返曼聯

朗隊同VPS都實食

流住紅魔既血應該會番，下年到Jones去羅馬

賣比拿坡里啦 高列巴尼都話1億

文員個堆就真係唔睇好喇，點進步始終傷多過踢，英超賽程密到咁，好返又傷，衰d 講句醫藥費都哂埋

多仔祖記都好似爭緊haaland

睇杜仔仲好

鍾斯真係慘.撞中費sir退休
由新泰利變到廢物..

不過睇返呢球福仔真係好快.對面曼城都無唸到佢咁快

佢100米係好撚勁
打FIFA都90以上啦

平時係無腦衝死扭衝入人堆

好似92.
james 96

呢件都傳緊

根本我地速度數一數二，係唔撚識走位傳波

差咁個識傳波.呢個係普巴

都要識走位

打中下遊除左James 之外全部都死扭妹波

條友文員底傷多過踢, 關費SIR退休咩事

費sir用佢好好

普巴好似無同james配合過
配合到又係好屈機.一長傳就食塵

想問Dalot幾時會好返? 之前見佢又去支那去神醫又剩

呢季普巴出過幾多場
我已經就黎無視佢嘅存在

踢幾場就傷, 傷完要搵狀態, 踢得返起又傷無限loop
屎波點廢都叫keep住出到場, 宗師都唔知續黎做乜, 有無價都好賣啦

佢仲有心踢就留, 無心留就賣啦, 勉強無幸福, 留返個位俾想踢嘅人

我見佢ig好努力操練好期待復出咁

Easygo 算唔算係代替品
技術一流係唔知傳波點

艾歷臣應該係最好

猁狗快啲全隊斷腳啦

操fit d一落班拿貝就埋位

普巴真曼

真 勝在唔洗適應英超

白禮頓守撚住呀

西火腿受辱多場係時候要反底

龍格寶帶阿仙奴係比較好笑

去左打藍球啦

Jones 真係快賣，去第二度踢表現自己啦

唔經唔覺
呢個星期就坐穩左第五

咁都上得返做5弟

關咩事 自己玻璃加淨係識衝無撚腦

jones冇架啦 勁過vvd都唔掂啦 踢一兩場傷返十場

不過點都估唔到麥湯文尼成長得咁快
希望佢最終可以去到堅尼咁全能
其實你同佢鬥撞佢比起費查仲硬

廢鍾以為自己仲係踢緊以前帶甩門牙和血吞個代足球
一味靠勇又慢

高咁多，米九

全球曼迷求神拜佛,唔好有大傷唔好有怪病
可以睇住佢進步,光復曼聯

最慘係隊入面仲有幾條友呃飯食
拜利，梳，ROJO

踢幾場傷幾個月

Rojo B仔 宗師 大碌
四個文員可以組成一條防線

Ryan Giggs, ‘ I told him (Daniel James) that if he didn’t win today, I wouldn’t select him, ‘

傑長老心諗我未儲夠經驗教曼，咪咁快搞到蘇sir俾人炒先得架

如果對d中下遊唔係柒下柒下已經前四

拐杖聯

屌佢老母 咁撚仆街 真係賤種黎

According to Kicker, the chances of Jadon Sancho leaving Borussia Dortmund in January are 0%.

華dee 世界最強一招單刀，想當日根本就要買！！

百看不厭

如果想變番強隊就唔好俾藉口自己

Haaland
Rashford 大力臣 James
Fred Mctom
Shaw Maguire T仔 Wan-bissaka
DDG

呢個真，條友俾人屌過咁多次都仲係成撚日洗版，每次個post一有佢既存在就至少有15%既reply係佢黎

睇好傑斯返來教曼聯

返來做總監 簽人好過

鏝racism 條友好似拉撚左

我地咁多任，最差都係唔識主攻

摩狗雲92 蘇狗都係打強隊好，唔識破大巴

傑斯真係得咩

Shaw幾場就傷 加上同福仔無化學作用

shaw 放棄啦 季季都要傷一排 佢防守成日失位
助功又唔叫好勁

同意左閘應該再增援，但又未至於要咁趕一月去做，始終引入前鋒同中場新血既迫切性高好多

放棄 shaw
簽捷維爾 後備擺偉廉 算
簽多個防中 同plan B 前鋒

簽中場攻中 最迫切，續到普巴就 全力中場+右翼

買人迫切性 防中>攻中>右翼>前鋒>左閘

奧巴美揚唔續訂 夏天搶黎制唔制

咁都有個第5坐下
下場對拖肥又打回原形了

唔制唔制好難搞 麻煩友已一蘿蘿

有福同占做相同類型，同美揚本身要有供應先有貨賣

我地隊波缺供應多過缺快速突破

缺馬仔既後備

勁嘅唔會打後備
一係搵m子呢啲退休老將, 同埋俾機會綠木

如果要同馬仔同類型嘅 比較難
最好搵個第二啲類型 增加變陣嘅可能

馬仔後備搵plan b啦 美羊同plan a一樣

我都覺得簽到m子完美
留力幾場博一場 本身又接近鋒霸 態度又好

銀河唯一呢

又做三姓家奴

不了 佢把握力分分鐘仲差過福仔

如果真是買阿記人 Laca好過Auba
強大支點 又有團隊精神 finishing又好

一月期望 1攻中加m子

反而我覺得而家最難搞係對方死守
差個正中鋒可以突破密集防守
馬仔把握力唔差 但未去到呢個層次

迪屁回家吧

Haaland

遲早累撚死SoB

咁撚勁 咁2019年聯賽有入波助攻未？

近三四場唔算打得差嘅
一年打一個月工，聖誕老人咁

1001

死Bot狗